立即發起眾籌！籌備控告開槍企圖謀殺曾同學的魔警！

強烈呼籲！連登手足立即發起眾籌，替至今仍然處於生命危險當中的荃灣公立何傳耀記念中學中五學生曾義士，為控告開槍魔警做法律上及經濟上的準備！

同時，創造香港本地和世界各國的强大輿論壓力給港共政權及魔警！鎮住並阻止魔警繼續濫用槍械開槍刹人！確保香港市民同前線勇士的性命！

讓我們拿起僅存的法律武器向魔警開刀！
制裁企圖謀殺犯！復仇從控告魔警做起！

請各位手足熱烈支持！將本文推到置頂！
相信曾義士一定會感知得到手足們的熱情幫助！從而堅強地挺過生命最艱難的這一刻！

多謝！

光復香港！時代革命！
光復香港！消滅警暴！
光復香港！替天行道！

612收撚埋咁多錢 叫佢地出呀 d錢佢架？

6.12歸6.12，你睇前唔睇後？後面講話要引起本地同國際輿論，發酵同煲大件事！目的除咗替曾義士復仇，另外還要發出強大嘅壓力畀港共同魔警！阻止佢哋下來一切肆無忌憚開槍刹人嘅瘋狂罪行！你唔支持唔緊要！但請唔好阻住我哋控告魔警同保護前線勇武手足嘅生命安危嘅行動同措施！